好肯定邊個話撤 邊個就係鬼

之前試過好多次啦, 次次都吹風話出解放軍然後就一埋散水撚出現

一堆*

目的達到你留黎托咩
你係想比人拉就直接去禮賓府挑機啦

得啦我係鬼
快啲走啦
留係度幾多日先？？
唔使食訓電水？？